有咩野慘得過龍門派膠？

就係龍門一場派兩次膠

今次認同你

龍門一場派3次膠

做猁迷囉

場波未完 第三次準備出現
巴利帽子戲法

仲柒過green叔

派2次膠

點解第一球唔吹？

講真返入更衣室有啲擔心利記個龍安全

利物浦有無考慮下葉鴻輝
應該好過晒宜家兩個垃圾龍

笑死

龍門入三球

係歐聯決賽派兩次膠

On9吹咩

未出界冇犯球
唔識睇波啦小朋友翻去訓教

利記果種神奇真係好撚神奇

無眼睇 咁辛苦入決賽 派兩次膠

場波一日未完,我地都唔知佢會唔會派第3次膠